鑊仔牛柳隻鑊邊度有得賣？

請問邊度有呢D細鑊賣？

上海街
油麻地果邊

我而家去不過驚冇啫
唔該哂

百老匯電影中心附近果條街好多又平
成日去開睇戲幫屋企人買野
但永遠都唔知果條街叫咩名